msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.APPLYPLIBCONFIG.NAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.APPLYPLIBCONFIG.NAME"
msgid "Profiles apply Mod Options"
msgstr "配置文件应用模式选项"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.APPLYPLIBCONFIG.TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.APPLYPLIBCONFIG.TOOLTIP"
msgid "Store and apply mod options. Only works for mods that use PLib Options"
msgstr "存储并应用Mod选项。仅适用于使用PLib选项的MOD"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FILTERBUTTONS.NAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FILTERBUTTONS.NAME"
msgid "Filter Style"
msgstr "筛选样式"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FILTERBUTTONS.TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FILTERBUTTONS.TOOLTIP"
msgid "change the mod menu filter style."
msgstr "更改Mod菜单的筛选样式。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FOLDERPATH.NAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FOLDERPATH.NAME"
msgid "Custom Mod Profile Folder"
msgstr "设置Mod配置的文件夹"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FOLDERPATH.TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.FOLDERPATH.TOOLTIP"
msgid "Defines the folder the mod stores and loads the mod profiles"
msgstr "设置Mod存储和加载配置文件的文件夹"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.NEVERDISABLE.NAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.NEVERDISABLE.NAME"
msgid "Keep mod enabled on crash"
msgstr "崩溃时保持Mod启用状态"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.NEVERDISABLE.TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.NEVERDISABLE.TOOLTIP"
msgid ""
"any crash during load will wrongfully blame this mod and disable it.\n"
"Enable this option to prevent the mod from getting disabled."
msgstr ""
"加载过程中的任何崩溃都可能误会该Mod并将其禁用。\n"
"启用该选项可防止Mod被禁。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.USECUSTOMFOLDERPATH.NAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.USECUSTOMFOLDERPATH.NAME"
msgid "Use Custom Folder"
msgstr "使用自定义文件夹"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.USECUSTOMFOLDERPATH.TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.MPM_CONFIG.USECUSTOMFOLDERPATH.TOOLTIP"
msgid "Use a custom folder path for mod profiles"
msgstr "为Mod配置文件设置新路径"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.ADJUST_TAG_FILTERS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.ADJUST_TAG_FILTERS"
msgid "Tag Filters"
msgstr "标签筛选器"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.ACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.ACTIVE"
msgid "Active"
msgstr "已激活的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.ALL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.ALL"
msgid "All"
msgstr "所有（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.DEV
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.DEV"
msgid "Dev"
msgstr "开发中的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.INACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.INACTIVE"
msgid "Inactive"
msgstr "未激活的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.INCOMPATIBLE
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.INCOMPATIBLE"
msgid "Incompatibles"
msgstr "不兼容的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.LOCAL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.LOCAL"
msgid "Local"
msgstr "本地的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.NONE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.NONE"
msgid "None"
msgstr "无（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.PINNED
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.PINNED"
msgid "Pinned"
msgstr "已固定的（Mod）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.PLATFORM_LABEL
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.PLATFORM_LABEL"
msgid "Platform Filters:"
msgstr "平台筛选器："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.SHOW
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.SHOW"
msgid "Show: {0}"
msgstr "显示：{0}"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.STATE_LABEL
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.STATE_LABEL"
msgid "State Filters:"
msgstr "状态筛选器："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.STEAM
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.DROPDOWN.STEAM"
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_ACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_ACTIVE"
msgid "Hide active Mods"
msgstr "隐藏已激活的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_ACTIVE_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_ACTIVE_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide active mods."
msgstr "隐藏或显示已激活的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_DEV
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_DEV"
msgid ""
"Hide Dev\n"
"Mods"
msgstr "隐藏开发中的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_DEV_TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_DEV_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide dev mods."
msgstr "隐藏或显示开发中的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INACTIVE"
msgid "Hide inactive Mods"
msgstr "隐藏未激活的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INACTIVE_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INACTIVE_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide inactive mods."
msgstr "隐藏或显示未激活的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INCOMPATIBLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INCOMPATIBLE"
msgid "Hide Incompatibles"
msgstr "隐藏不兼容的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INCOMPATIBLE_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_INCOMPATIBLE_TOOLTIP"
msgid ""
"Hide or unhide mods that are not compatible\n"
"with the current version of the game (DLC/BaseGame)."
msgstr "隐藏或显示与当前游戏版本（DLC/原版）不兼容的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_LOCAL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_LOCAL"
msgid "Hide Local Mods"
msgstr "隐藏本地Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_LOCAL_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_LOCAL_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide local mods."
msgstr "隐藏或显示本地Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PINS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PINS"
msgid "Hide pinned Mods"
msgstr "隐藏已固定的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PINS_TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PINS_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide pinned mods."
msgstr "隐藏或显示已固定的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PLATFORM
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PLATFORM"
msgid "Hide Steam Mods"
msgstr "隐藏来自Steam的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PLATFORM_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.HIDE_PLATFORM_TOOLTIP"
msgid "Hide or unhide steam mods."
msgstr "隐藏或显示来自Steam的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_ACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_ACTIVE"
msgid "Unhide active Mods"
msgstr "显示已激活的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_DEV
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_DEV"
msgid "Unhide Dev Mods"
msgstr "显示开发中的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_INACTIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_INACTIVE"
msgid "Unhide inactive Mods"
msgstr "显示未激活的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_INCOMPATIBLE
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_INCOMPATIBLE"
msgid "Unhide Incompatibles"
msgstr "显示不兼容的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_LOCAL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_LOCAL"
msgid "Unhide Local Mods"
msgstr "显示本地Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_PINS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_PINS"
msgid "Unhide pinned Mods"
msgstr "显示已固定的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_PLATFORM
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.FILTERSTRINGS.UNHIDE_PLATFORM"
msgid "Unhide Steam Mods"
msgstr "显示来自Steam的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.COPYTOCLIPBOARD_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.COPYTOCLIPBOARD_TOOLTIP"
msgid ""
"Copies a list of all active mods to the clipboard.\n"
"Double click to include their workshop links"
msgstr ""
"将所有已激活Mod的列表复制到剪贴板。\n"
"双击可包含它们在创意工坊的链接"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.EXPORTMODLISTBUTTON
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.EXPORTMODLISTBUTTON"
msgid "Create Mod Profile"
msgstr "创建Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.EXPORTMODLISTBUTTONINFO
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.EXPORTMODLISTBUTTONINFO"
msgid "Create a new profile from your current mod config."
msgstr "根据你当前的Mod配置创建一个新的配置文件。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTCOLLECTIONLIST
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTCOLLECTIONLIST"
msgid "Import Mod Profile"
msgstr "导入Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTCOLLECTIONLISTTOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTCOLLECTIONLISTTOOLTIP"
msgid "Create a mod profile by importing a Steam collection"
msgstr "通过导入一个Steam创意工坊合集来创建一个Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTEDTITLEANDAUTHOR
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.IMPORTEDTITLEANDAUTHOR"
msgid "{0}, Collection by {1}"
msgstr "{0}，由 {1} 创建的合集"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSAVEGAMEHEADER
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSAVEGAMEHEADER"
msgid "Mod Profiles from Save Games"
msgstr "来自游戏存档的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSBUTTON
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSBUTTON"
msgid "MOD PROFILES"
msgstr "Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSBUTTONINFO
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSBUTTONINFO"
msgid "View and manage all your mod profiles"
msgstr "查看并管理你所有的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSTANDALONEHEADER
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTSTANDALONEHEADER"
msgid "Created & Imported Mod Profiles"
msgstr "已创建和已导入的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTWINDOWTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.MODLISTWINDOWTITLE"
msgid "Mod Profiles"
msgstr "Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.OPENMODLISTFOLDERBUTTON
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.OPENMODLISTFOLDERBUTTON"
msgid "Open Mod Profile Folder"
msgstr "打开Mod配置文件文件夹"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.OPENMODLISTFOLDERBUTTONINFO
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.OPENMODLISTFOLDERBUTTONINFO"
msgid "Open the Mod Profile Folder to view all stored mod profles"
msgstr "打开Mod配置文件文件夹以查看所有已保存的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ADDEDNEW
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ADDEDNEW"
msgid ""
"Successfully imported Mod Profile:\n"
"{0} with {1} mods"
msgstr ""
"已成功导入Mod配置文件：\n"
"{0}，包含 {1} 个Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ENTERCOLLECTIONLINK
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ENTERCOLLECTIONLINK"
msgid "Enter collection link..."
msgstr "输入合集链接..."

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ENTERNAME
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ENTERNAME"
msgid "Enter profile name..."
msgstr "输入配置文件名称..."

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ERRORTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.ERRORTITLE"
msgid "Could not import Collection"
msgstr "无法导入合集"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.EXPORTCONFIRMATION
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.EXPORTCONFIRMATION"
msgid "New Mod Profile created!"
msgstr "已创建新的Mod配置文件！"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.EXPORTCONFIRMATIONTOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP."
"EXPORTCONFIRMATIONTOOLTIP"
msgid "Mod Profile\"{0}\"with {1} mods has been created."
msgstr "已创建Mod配置文件“{0}”，其中包含 {1} 个Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.EXPORTMODLISTCONFIRMSCREEN
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP."
"EXPORTMODLISTCONFIRMSCREEN"
msgid "Create Mod Profile with {0} mods"
msgstr "使用 {0} 个Mod创建Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.IMPORTMODLISTCONFIRMSCREEN
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP."
"IMPORTMODLISTCONFIRMSCREEN"
msgid "Paste collection link to import Mod Profile"
msgstr "粘贴合集链接以导入Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.IMPORTYESNO
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.IMPORTYESNO"
msgid "Do you want to import the Steam Collection\"{0}\"with {1} mods in it?"
msgstr "你是否想要导入包含 {1} 个Mod的Steam合集 ”{0}”？"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.IMPORTYESNO_LOCAL
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.IMPORTYESNO_LOCAL"
msgid ""
"Do you want to import the the mod profile from\"{0}\"with {1} mods in it?"
msgstr "你是否想要导入来自 “{0}” 的包含 {1} 个Mod的Mod配置文件？"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.PARSINGERROR
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.PARSINGERROR"
msgid "Could not determine the workshop ID"
msgstr "无法确定创意工坊的ID"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.STEAMINFOERROR
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.STEAMINFOERROR"
msgid "Error parsing steam data"
msgstr "解析Steam数据时出错"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.SUCCESSTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.SUCCESSTITLE"
msgid "Import successful"
msgstr "导入成功"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.VALIDCOLLECTIONHEADER
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.VALIDCOLLECTIONHEADER"
msgid "Steam Collection found"
msgstr "找到Steam合集"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.VALIDCOLLECTIONHEADER_FILE
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP."
"VALIDCOLLECTIONHEADER_FILE"
msgid "File parsing successful"
msgstr "文件解析成功"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.WRONGFORMAT
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.POPUP.WRONGFORMAT"
msgid "Not a valid Collection link"
msgstr "不是有效的合集链接"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.LATESTCOUNT
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.LATESTCOUNT"
msgid "Latest Version contains {0} Mods."
msgstr "最新版本包含 {0} 个Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.MORESTOREDLISTS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.MORESTOREDLISTS"
msgid "stored Profiles"
msgstr "已保存的配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.ONESTOREDLIST
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODLISTVIEW.SINGLEENTRY.ONESTOREDLIST"
msgid "stored Profile"
msgstr "已保存的配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.BUTTONTOOLTIPADDON
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.BUTTONTOOLTIPADDON"
msgid "click to move it via index"
msgstr "单击以通过索引移动它"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOEND
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOEND"
msgid "Move to end"
msgstr "移至末尾"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOEND_TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOEND_TOOLTIP"
msgid "Put this mod at the end of the load order"
msgstr "把这个 mod 放在加载顺序的末尾"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOINDEX
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOINDEX"
msgid "Move to: "
msgstr "移动到："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOINDEX_TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOINDEX_TOOLTIP"
msgid "Move this mod to the following position in the load order"
msgstr "将此 mod 移动到加载顺序中的以下位置"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOSTART
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOSTART"
msgid "Move to start"
msgstr "移至起点"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOSTART_TOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.PUTTOSTART_TOOLTIP"
msgid "Put this mod at the start of the load order"
msgstr "把这个 mod 放在加载顺序的开头"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.WINDOWTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODORDER.WINDOWTITLE"
msgid "Change Mod Index"
msgstr "更改 Mod 索引"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.ALLSYNCED
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.ALLSYNCED"
msgid "ALL MODS SYNCED, CLOSE"
msgstr "所有Mod已同步，关闭"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.CONTINUEANDSYNC
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.CONTINUEANDSYNC"
msgid "SYNC AND RESUME"
msgstr "同步并继续"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MISSINGMOD
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MISSINGMOD"
msgid "MISSING MODS!"
msgstr "缺少Mod！"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MISSINGMODSTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MISSINGMODSTITLE"
msgid "MISSING MODS"
msgstr "缺少Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MODDIFFS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.MODDIFFS"
msgid "MOD DIFFERENCES"
msgstr "Mod差异"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCALL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCALL"
msgid "SYNC AND LOAD SAVE"
msgstr "同步并加载存档"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCMODSBUTTONBG
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCMODSBUTTONBG"
msgid "SYNC MODS"
msgstr "同步Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCSELECTED
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODSYNCING.SYNCSELECTED"
msgid "LOAD WITH CURRENT LOADOUT"
msgstr "使用当前配置加载"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ADDNEWTAGBTN
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ADDNEWTAGBTN"
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ADDNEWTAGLABEL
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ADDNEWTAGLABEL"
msgid "Create new Tag"
msgstr "创建新标签"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ADJUST_TAG_FILTERS_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW."
"ADJUST_TAG_FILTERS_TOOLTIP"
msgid ""
"Toggle and manage your mod tag filters.\n"
"Currently enabled Tag Filters:"
msgstr ""
"切换并管理你的Mod标签筛选器。\n"
"当前已启用的标签筛选器："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ALLFILTERS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.ALLFILTERS"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.CLEARFILTERS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.CLEARFILTERS"
msgid "Disable all Tag filters"
msgstr "禁用所有标签筛选器"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.CURRENTTAGS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.CURRENTTAGS"
msgid "Current mod tags:"
msgstr "当前Mod标签："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.DELETETAG
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.DELETETAG"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERMODE_INVERTED
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW."
"FILTERMODE_INVERTED"
msgid "Hide when active"
msgstr "激活时隐藏"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERMODE_INVERTED_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW."
"FILTERMODE_INVERTED_TOOLTIP"
msgid ""
"Mods with this tag will be hidden in the mod list if the filter is enabled."
msgstr "如果勾选了筛选器，带有此标签的Mod将在Mod列表中隐藏。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERMODE_NORMAL
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERMODE_NORMAL"
msgid "Show when active"
msgstr "激活时显示"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERMODE_NORMAL_TOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW."
"FILTERMODE_NORMAL_TOOLTIP"
msgid ""
"Mods with this tag will be shown in the mod list if the filter is enabled."
msgstr "如果勾选了筛选器，带有此标签的Mod将在Mod列表中显示。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERTAGS
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.FILTERTAGS"
msgid "Filter Mod Tags"
msgstr "筛选Mod标签"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.INVERTEDFILTER
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.INVERTEDFILTER"
msgid "(mods hidden)"
msgstr "（Mod已隐藏）"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.NOFILTERS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.NOFILTERS"
msgid "None"
msgstr "无"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.NOTAGS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.NOTAGS"
msgid "No mod tags set"
msgstr "未设置Mod标签"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.TITLE_MOD
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.TITLE_MOD"
msgid "EDIT MOD TAGS"
msgstr "编辑Mod标签"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.TITLE_SELECTOR
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.MODTAGS.TAGEDITWINDOW.TITLE_SELECTOR"
msgid "TAG FILTERS"
msgstr "标签筛选器"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.LOADLIST
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.LOADLIST"
msgid "View Profile"
msgstr "查看配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.MISSING
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.MISSING"
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.MODLISTCOUNT
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.MODLISTCOUNT"
msgid "Profile contains {0} mods."
msgstr "配置文件包含 {0} 个Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.NOSTEAMMOD
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.NOSTEAMMOD"
msgid "Not a Steam Mod!"
msgstr "这不是来自Steam的Mod！"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTEXT
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTEXT"
msgid "The modlist has been applied."
msgstr "Mod列表已应用。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTEXTENABLEONLY
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTEXTENABLEONLY"
msgid "All mods in the list have been enabled."
msgstr "列表中的所有Mod已启用。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.POPUPSYNCEDTITLE"
msgid "Mod List Loaded"
msgstr "Mod列表已加载"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.REFRESH
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.REFRESH"
msgid "Refresh View"
msgstr "刷新视图"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.RETURN
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.RETURN"
msgid "RETURN"
msgstr "返回"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.RETURNTWO
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.RETURNTWO"
msgid "RETURN TO MODS"
msgstr "返回至Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SUBTOALL
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SUBTOALL"
msgid "Subscribe to all missing Mods"
msgstr "订阅所有缺少的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLIST
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLIST"
msgid "Apply Profile"
msgstr "应用配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTADDITIVE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTADDITIVE"
msgid "Make all active"
msgstr "使所有Mod处于激活状态"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTADDITIVETOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTADDITIVETOOLTIP"
msgid ""
"This enables all mods stored in the profile\n"
"but doesnt affect already enabled mods."
msgstr ""
"这将激活配置文件中的所有Mod\n"
"但不会影响已启用的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTTOOLTIP
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.SYNCLISTTOOLTIP"
msgid ""
"Applies the Profile.\n"
"This enables all mods listed in the profile\n"
"and disables all mods not listed in the profile."
msgstr ""
"应用此配置文件。\n"
"这将激活配置文件中列出的所有Mod \n"
"并禁用所有未在配置文件中列出的Mod。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.TITLE
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.TITLE"
msgid "Mod Profiles stored in {0}"
msgstr "存储在 {0} 中的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.TITLESAVEGAMELIST
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.TITLESAVEGAMELIST"
msgid "Mod Profiles from SaveGame\"{0}\""
msgstr "来自游戏存档 “{0}” 的Mod配置文件"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.USEALTERNATIVEMODE
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.USEALTERNATIVEMODE"
msgid ""
"Load mod list with a restart\n"
"(Restarts game, no freezing involved)"
msgstr ""
"通过重启加载Mod列表 \n"
"(重启游戏，不会导致游戏卡顿)"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.USENORMALMETHOD
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.USENORMALMETHOD"
msgid ""
"Load mod list using normal method\n"
"(could freeze the game during applying)"
msgstr ""
"使用常规方法加载Mod列表 \n"
"(在应用过程中可能会导致游戏卡顿)"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WARNINGMANYMODS
msgctxt "SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WARNINGMANYMODS"
msgid "Large amount of mod differences detected."
msgstr "检测到大量的Mod差异。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WARNINGMANYMODSQUESTION
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WARNINGMANYMODSQUESTION"
msgid ""
"Large amount of mod differences can lead to long game freezes "
"duringapplying.\n"
"Restart game with this Modlist applied?\n"
"(This is an alternative mod list deployment mode)."
msgstr ""
"大量的Mod差异可能会在应用过程中导致游戏长时间卡顿。\n"
"要应用此Mod列表并重启游戏吗？\n"
"(这是另一种Mod列表部署模式)。"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.BUTTON
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.BUTTON"
msgid "Workshop Actions"
msgstr "创意工坊操作"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.INFO
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.INFO"
msgid ""
"This mod is currently missing from the game.\n"
"The following actions are available:"
msgstr ""
"此Mod目前在游戏中缺失。\n"
"可进行以下操作："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.INFOLIST
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.INFOLIST"
msgid ""
"This profile contains {0} currently missing mods.\n"
"The following actions are available:"
msgstr ""
"此配置文件包含 {0} 个目前缺失的Mod。\n"
"可进行以下操作："

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.SUB
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.SUB"
msgid "Subscribe to this mod"
msgstr "订阅此Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.SUBLIST
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.SUBLIST"
msgid "Subscribe to all missing mods"
msgstr "订阅所有缺失的Mod"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.TITLE
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.TITLE"
msgid "Steam Workshop Integration"
msgstr "Steam 创意工坊合集"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.VISIT
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPACTIONS.VISIT"
msgid "Visit Workshop page"
msgstr "访问创意工坊网页"

#. SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPFINDTOOLTIP
msgctxt ""
"SaveGameModLoader.STRINGS.UI.FRONTEND.SINGLEMODLIST.WORKSHOPFINDTOOLTIP"
msgid "Click here to to select workshop action"
msgstr "点击此处选择创意工坊操作"
